邊度可以兌到委內瑞拉貨幣玻利瓦?

想平平買一大疊黎同fd 玩啤牌

啲紙幣分分鐘仲污糟過公廁個馬桶

點解唔冥通

俾支那禁印

成疊浸滴露

係咪打去銀行預約就得
我想平平地轉返D黎做廁紙

換$1000港紙洗唔洗拖個30吋喼去

帶美金好過啦

都唔打算去

要20呎貨櫃

1 HKD = 31646 VEF
1蚊都換到316張100蚊紙
以後唔使買廁紙了

咁你換嚟做乜L

睇你想換咩 好似有2蚊紙幣
1000蚊港幣 就算換100蚊紙都換到346000張

當地一隻重2.4公斤的雞賣1,460萬玻利瓦爾，相當於2.2美元（約17港元）；一卷廁紙要260萬玻利瓦爾，而一公斤紅蘿蔔則要300萬玻利瓦爾，約相當於0.46美元（約3.6港元）。委內瑞拉的物價持續上升，350萬玻利瓦爾只能夠買一包衞生巾，250萬玻利瓦爾只可買到1公斤意粉，嬰兒紙尿片則要800萬玻利瓦爾。

今次可以做億萬富翁

其實我開post已經寫左換黎做乜.....

sorry
自膠一打

每月人工是1.8億元啦

我估港幣100蚊 你換兩蚊紙
可以換到1580000張
應該一世都唔使買廁紙

樓主不如上淘寶買練功券

貴過真